泰國政府洗唔洗請教下林鄭點解決暴徒

林鄭有一手

關你條支那狗撚事咩

你香港原居民？

時事台手足今次唔洗驚激嬲Trump 可以connect了

佢自己都係新移民

人地識泰拳，危險過香港班暴徒

香港有火魔

香港個班勾結外國勢力

秒撚左佢

秒

佢啞左

無計 講中左

組織一班愛泰力，幫泰出聲或者團結泰國基金擊退班示威者就得啦

我又分唔清啦

元朗班鄉紳咪原居民，最贊成國安法添叫其他So Call 香港人情何以堪

咁美國除左印第安人之外果d都一定唔係美國人啦

鎮壓又點
唔通美國佬會出手？
泰國對佢無利益 最多咪出嚟講兩句叫政府對話

香港都係旗子

咁事實大家都係中國人 講咩支那人姐佢

你係咪想講林鄭同雜種有一手